蔣麗芸係咪弱智 邊間弱智學校教出黎？

唔好歧視弱智

聖母書院